係報紙見到3個人既相覺得好心up

我無深入研究過政治
只係見過聽過睇過近期既新聞
長期聽到廢老講佢地點低死
我無出聲 因為講完佢地唔明 我知道咁樣變相踩佢地一腳 個種無力感好大
明明同年紀 但係佢地著上囚衫
個心真係好up

我只係諗佢地係犯法而唔係犯罪

香港政府死狗官

喺你心噏嘅同時 記得了解埋成個東北發展計劃係點